有無巴絲有時訓覺個陣幻想自己好快就會死？

有時訓覺前成間房黑蚊蚊
就會諗自己其實好快人生匆匆過左幾十年就會死
又諗起已經走左既阿婆阿嫲 好掛住佢地，但唔知佢地去左邊
諗起自己始終有一日要死，唔知會去邊就毛管戙
好想知死左之後既世界會係點，試過因爲呢份神秘既死後世界引起既不安感而google下有關死後世界既資訊

自己覺得世界可能有主宰，傾向不可知論